點解中大邱比特第8集條女咁正都冇人講?

好靚
好pure
好true
又話CU好多村姑feel
依個好正bo

好撚柒喎

還好啦

痴線

連登仔究竟屌開咩女

有冇咁樣衰

樓豬係當事人confirmed

連登仔乜都話柒

依條女好多野爆 又扮純

有咩爆
只知佢分左手應該冇耐
上年仲見佢有仔

你係講就講啦

有d似香澄遙

一聽到佢話好鍾意去迪士尼就不了
9成9 _ _ 港女

根本條女唔係街頭搵返黎 本身夾好
但係條仔就求其搵個
想推條女上位

又黎? 會唔會好似上次條女, 起埋底學到(2)?

有幾正
好普通啫...

普通貨色
係咪處先？

點解條底褲凸嘅 係咪有鳩㗎

條仔柒撚到 條眉 個鼻 個名

agger

夠唔夠Bailey bb正先

d牙

YouTube 有個留言講得幾岩，話條友日日打飛機打到個樣咁殘

巴打又係你 Bailey正呀

麥陳

Match

大家留意下個女仔既側面
6:43到啦

勁pure, 100%處

咪玩啦 完全唔係cu格啦

柒到爆 狗也不屌！

真！

樓主做乜推自己上嚟

塊面扁過煎pan

半月人🌜

鞋揪面

好怪個樣

科大邱比特收皮啦
成日自己出黎推post
推咩邱比特啫，想自己上位啫

咁撚靚！咁耐都冇人捧 咩背景

中大嚟

我中同

肯定係架妹， 姓八方

上面班連登狗撚有女咩

男人

好撚柒呀 唔好見女就話靚啦 放上黎又想博人氣咩屌

唔差不過都唔靚囉

重要咩175up 自己就月亮人🌜

你一千度近視？

好濃密

屌好仆街呀

客觀d講啦
真係一般貨色

好少可見正面靚 側面醜嘅人

哇屌

咁咪幾靚

算尻數啦你班毒撚
成撚日屌啲女仔樣衰又平胸
屌撚完轉頭咪又係睇avgle打飛機
唔講以為你條件有幾好
成班毒撚冇嘢叻最叻坐喺電腦前面屌人
人唔笑狗都吠

detail

同佢唔太熟 不過知佢唔係港女臭雞

之前條仔掛住做聯合大組仔唔理佢所以散

有冇Ig?

屌你 露屄毛嘅？！

講就講啦屌你

個主持好狗公feel

科大個個正d

究竟連登仔食開咩女 咁都話唔靚

一睇就個淫底雞

收開兵扮純

🗿

笑死

算係咁啦 樓上食開d咩

hi 海天拯溺同學

我覺得幾靚
反而條仔
完全唔陽光

defence

條仔我中同

then what

見過真人 勁有仙氣 係片睇無咁靚

嗰名有聲

呃人, 夾埋, 做戲

好慘

仲未有巴打搵到佢Instagram?

有氣質的女孩。。。

上面班連登仔好撚專制 每個po都有呢啲人
覺得條女唔靚都唔撚得 跟手再屈你係毒撚

再講 樓主個討論重點係正
正係包含埋性格、身材、樣貌
唔識真人淨係睇段片就話佢正 好笑
ig啲p圖女神你哋都話正嫁啦

人怕出鏡豬怕肥